我女朋友(十八歲處)話呢個post 回覆量係雙數就俾我屌

利申：女朋友“雙”魚座
巴打幫幫手唔該

雙數了

係都俾壇主先啦

Ok

keep 住呢個岩岩好
唔好覆

如果俾狗屌，女友俾我屌，又有乜所謂

樓豬唔覆就得啦
Btw你條女雞嚟架

就算係雞，都輪唔到你

OK

12,雙數，搞撚掂!
別覆了

幫你推到1001

1001好似係單數，屌…

13先啱....

咦 點解留咗言既我

17

19

1001

阻人屌西，罪大惡極

單數你女朋友比我屌

我有兩個女朋友，暗瘡肥婆俾你屌

究竟係回覆no 雙數定 點

不了

我女朋友個名係“不了”，你慢慢同佢訓啦。

28

29

33

34

單數，唔好屌住

35

37

38

39

雙數你屌暗瘡肥婆
單數暗瘡肥婆屌你

y

哦

高級呃1001

推到1001

如果1001係咪等於開jackpot永遠唔俾樓主屌

你地咪撚On9啦，呢鋪一定係我贏。

真係？

屌笑撚左

到我屌

好啦 我係第53個 就係唔比你屌

條女如果係想既 單雙數都會俾你屌

don't FF

too

Extra Safe

收皮啦

haha

可以博佢有bug 出1002

夠未 幫手先

admin 大人幫幫手

一鍵留名

冇可能

70

加油

我又要屌

唔係無機，樓主加油

連尼往已經應承呢個Post 去到1000個陣會鎖大家唔洗再推

屌你老母啦

幫你推到#1000

全部都冇得屌
你條女我屌
就連你我都屌埋

有機1002

#4 跟住#6 skip 左個

天助我也

我係唔會幫你的

on9

幫推

俾你囉

想屌閪?問過我未

Bye

11

GG

( Show Blocked User - Johan )

咪比佢屌到閪

95

97

三位數就無得屌

99

幫你雙數

打飛機喇仔

多謝你!巴打點稱呼

屌你

1001 畀我中出啦

幫你雙數，加送一支美極

雙你老母

推

巴打唔係Block 左我咩

我女朋友大約係咁樣。波大少少。

其實你都係曲線想求1001姐

我求咩我自己知。你可以選擇唔理

我幫你啦

支持我既巴打可唔可以引呢個回覆，我破完處答謝你

單數

唔準

唔該，真心支持者引

樓主個呃reply 方法幾勁

133

yo

謝謝你。以後有福同享

ok你女朋友見到呢個回覆就同你分手

女朋友醒
正皮是比女朋友的
btw，樓主無圖你話男朋友比你屌都得啦

等我幫下你啦

屌，中伏

個post一日唔沉你都無得屌

幫你1001

順其自然

我女朋友平時好蠢，自己唔會諗到呢D方法

反轉卷廁紙咁蠢？

佢好純，對人冇咩機心。

幫下你

唔俾你屌

屌

比人推爆1001你都係無得屌

（第一個做就型…）

1001是咪即是當輸左

完啦好嘛

164

幫你a樓主

壇主？？？？wtf

a爆佢地，攞頭

係就係冇機心，但有人教就唔同講法
幫推到1001

留名

其實樓主就係想呃你地到1001

樓主女友意思係個Post開到1001就俾佢屌
大家中曬伏

係咪要推到1001

跌咗個橙

那有女

套已備。別玩野。

屌咗未？

巴打今年大概幾大

好細姐

想食你

188

我唔係好明，你意思係188cm，定講緊其他野… ？

希望你有得屌啦

1001見

我岩岩都同條女搞完

唔好覆啊 佢而家屌緊條女可能第日係我老婆

188mm

沖上1001

Lm

好味道

#203

點解冇咗203

207

你係203

屌 睇錯

係咪讀書累

212

213

#188

叻仔

傻豬黎既

以後你會有個又好又索既老婆

變返單數先

188mm 好可愛

你又知我讀書

做緊運動？

我就訓喇。聽日翻工…

口十

我估係連登讀書既人多過做野

咁三位數四位數代表啲咩

希望聽日一起身，就見到雙數回覆，今星期六啪啪啪

1001咪姐係單數

留名睇去到1001

雙數未

你女朋友點

早抖 聽朝等你表現

唔好講我女朋友啦。你做我朋友啦

聽朝我地一齊努力

🤔

1000唔推

單

245

???

幫手推到1001

247

雙

想想好了

好

試過有post有1002 唔洗灰心

咁咪單囉

連登有愛 大家努力幫樓主

推到1001

推到1002

路過

250

1001係咪雙

（笑）

咁兒嬉

單數比我地輪住上

幫你推

再推

單左

推到1001 ，單了

推到雙

1001 我係第281個留言

就黎有得破

283

Okok

幫樓主

雙未?

。

即刻變單 又得

樓主識玩
用呢招引人推爆post

屌啦 等什麼

即刻變雙 都得

連登仔比人呃曬
1001咪回覆量1000囉

幾時截數？

樓主果個係#0唔係#1

召喚連尼住改到個Post 1001.5爆post

#305

樓豬放棄左

補番個post先

Android出面睇1001 post係寫1000回覆

祝樓主成功

Yo

Yooo

關我撚事咩

?

315無機了

？

俾我屌埋一份

#323

繼續

1

2

3

4

希望你有閪屌啦 推到1001

單！

唔會俾佢雙數

樓豬係咪唔屌...冇浦頭

1000

曲線呃推

推爆1001

361

nola

又變翻雙

雙

又變左單

又變返雙

雙左

幫幫你啦

推推先 等多啲人幫你
唔洗多謝我

我講緊回覆你果條友 佢有個post

btw 有啲gay味

唔比你屌

比你屌

really?

Stop

等我黎屌

扑嘢前諗真啲

快啲推到1001

395

有無得屌呢

397

屌你咩397

慢咗添

救樓主

1001最好，阻人屌西最開心

冇呀

唔想比你屌

阻你屌西is good

回覆數量係正數嘅就比我屌先

但係你冇j

幫你屌

都係想1001姐 幫下你啦

幫樓主加返1先

Molamola

你傻撚左呀？

推下先

回覆量唔計樓主開post嗰個thread㗎喎
1001 - 1 = 1000 → 雙數？

冇西屌啦

邊個post ?

樓上加油

自膠

你地班粉再玩野我就唔用套

多謝Bor

我嚴正聲明：你地再玩野我就唔用套

幫你推爆佢等你女朋友知

你有機會推爆我女朋友仔

咩呀 單數，唔好俾

屌，打錯 係冇

2468,10之後係0
0字尾照Deal

最好中出埋唔該

你等住啦

咁不如我黎

單數了

我未試過三個人

未得

嘻

各位高抬貴手ok?

178156

見到。但我搵唔番佢覆我咩了

我都想屌

求下你唔好用

未睡？

Okay

#&&*$&#^#^#&%*$*#^@^你相唔相我真係唔用

(信)

爸爸....爸爸.....

囡囡，囡囡

你都係想1001啫

我要出世呀 快啲唔用套屌媽媽

等XX埋你啦

你沒有女朋友

咁咪由得個post 雙囉

#468

bye

做咩

Nope

噢。你考完試未

480

482

484

星期六考dse 物理

剩計回覆量爆左 係1000, 並唔包括你開貼

加油。考試最緊要係冷靜

等一下 我有老公

單返先

除非出現奇蹟嘅1001，如果唔係一定雙數㗎喎

同路人？

501

讀書唔掂 準備考消防or入行地盤

連燈得1000咋喎無論如何推爆就係雙數，樓主點都贏

冇啦。我係會考人…

樓主一定係諗住唔訓
為左屌系可以付出幾多？

入境，海關都可

你點識女朋友

推爆佢咪屌唔到

我好高鬥的
每個人唔同…

雙數。搞撚店。訓覺。

我係話你點講依加個18歲女朋友

早抖啦樓豬

做下好心

523

#525 你無閪屌

快撚d 1001

哎喲

等睇1001

唔小心留左言添

534

爆post 1000

單了

#524 比啲希望樓主你

自膠，sorry收番個機會

仆街啦你 唔比屌啊

樓豬打飛機算啦

冇得屌!

No

雙數 比機會你

下面唔好再回 唔該

燒我春袋都要阻你扑野

樓主加油呀！

要求連巴set 呢個po 1002

比你扑下啦

俾十秒你扑

樓主作個故仔都係想有人回下自己啫

冇可能雙

我覺得只要1001就有西屌，大家比樓主撚緊

有道理

幫下樓主

:

幫你`

屌 on9 呢個on9 post都有人理 連登真係好多小學雞 低質到

痴咗線？

唔好覆啦

覆到最後係1000，由佢沉

601

等我幫下你

8

on99

哇

.

太遲喇，
你女友已經被我破處喇，
此post 完

俾我屌先

I am quite well prepared at this moment . 90%

624

66

樓主早D訓

ok

共631個回應

631

支持樓主

返屋企打飛機

再推一推

比機會你啦

好兄弟

支持

起身屌閪喇

屌完又屌啊

屌未

依家647個回應，樓主無女屌

幫你一把

650

651
巴打冇女屌

1001!

屌未吖

連登好似係1000完

好想幫樓豬

你吹咩

唔洗多謝我

咁肯定1001

咁撚兒戲啊

屌左未？

不停單雙數變，咪姐係不停屌緊

吓

屌啦

屌得未

我無得屌 你都唔可以有

無得屌

屌得！

無咁易

屌得

689唔俾你屌

一定要幸福喔

阻人扑嘢燒春袋

On9

Push

wow 715 skip 左

巴打除褲未

須

On9 仔

唉，無撚用，屌西都要人幫，幫埋你今次

推爆佢

731

等我幫下op先

放心一定有得屌嘅

幫下你手！

其實⋯發貼Post(1)+回覆Post(1000)=1001
爆post實有得屌⋯

739

Hi

阻人扑嘢

見你咁慘

留名幫下你

單數我屌你條女
雙數你條女畀我屌

推到你1001

幫下你啦

係幫你推到1001

仲未雙數?

單數啦

樓豬你抽插左300幾次啦 射精未?

推左先啦

我又推

Lim

曲線上1001

輕輕一推

我冇得屌西，都唔會比你西

所以唔會比雙數你

柒撚左

778雙數啦

做咩事雙數架

哈

支

持

你

冷靜 著番條褲先

咁樣呃1001

留名睇樓主有無閪屌

有冇諗過可能因為你樓主冇得屌閪

798

800

你條女真係好聰明
知唔知1001係單定雙

1001單數

真愛

mon住個post
每次雙數都可以屌佢一鑊
睇怕樓主要精盡人亡了

恭喜

Help u

屌唔到

慘，樓主靠班連登仔一世都無西屌

單數既話你先有望

1001好似單數

推到樓豬冇得扑野

扑野扑到好似要攞牌咁

嘩

100!

１００１實冇得屌

回覆量即係唔計樓主自己第一條
推到1001即係雙數

哇 屌

其實一開頭係#0開始計

嘩我屌你老母

回覆量咪姐係由#1-#1001咪單數

唔得啊！

唔得雙啊！

幫樓主推到1001

頂多1000

879

881

樓主等我幫下你

扑唔扑到？

仲玩緊

竹

幫下樓豬 889

計唔計樓主第一個先？
如果唔計
就要推到1002

食屎啦你

回覆量調整

咪

其實大家有冇諗過咩係回覆量
即係comment
所以其實唔計佢開post嗰層
最後都只係有1000個回覆
除非真係出bug有1002(1002-1=1001個回覆)
否則回覆量一定雙數

再pish

推你老味呀一個二個 人地一早屌完啦

almost

no

屌到腳軟未？

係時候推一推

hi

913

#921

啊啊啊

1001推啊

大家要記得1001係單數黎

樓主唔洗驚！等我俾個假希望你

仆街仔有閪都冇得屌啊

俾唔俾我屌先

雙數喇

lm

加油呀

你個名 覆下你先

Push到1001

唔撚比巴打你屌

你條女我上過喎

收啦 冇得屌架啦

整個1002黎等樓主冇得屌

😇

Gogogo

1002

都係想推爆Post者

978

會唔會1002

無閪屌

屌西呀喇